為咗張八達通搞分化

文長慎入

有位F小姐 唔見咗張八達通
就係FB谷同WhatsApp谷到 嘈咗兩日半
22/3 16:59 F小姐係"沙田之友"開post話自己唔見八達通

<留意返F小姐 係話18/3晚唔咗張八達通 但係22/3先發現>
Post完FB之後同一日(22/3 17:17)就去whatsapp谷到開post

其實F小姐放上FB到既資料同WhatsApp上既資料
大概一樣 係人都估到係同一個人

內容大致上同FB一模一樣既
仲要係23/3 凌晨3:00 send張盜竊罪既法例出黎

其實想點呢?
為咗張八達通嘈兩日為咩？

想人幫手搵個小偷 其他人就叫佢報警, cut卡
佢覺得冇人想幫手搵就打算屈係個谷嘅人偷左
仲話比次機會人改過自身。。。
黃谷到搵藍人(去完A1又去吉野家唔係藍唔通黃咩)玩咩？
有人問佢有無咩證據指控
就即時改口話係叫人幫佢留意, 又叫人幫佢睇cctv

有爬文嘅谷友就好心講解比啲冇爬文嘅谷友知咩事
自然要講埋來龍去脈再分析返個位F小姐
明明公開既FB自爆6月開始冇返工
又要係個人FB度公開post自己開咗鋪頭做老闆娘

之後FB"沙田之友"既谷就有個分化post
歪理變真理 好過份離晒譜
("沙田之友"入谷問題答藍同黃都可以入谷, 個谷係藍係黃 自己諗啦)

Venus Siu公審個WhatsApp谷
成篇野冇頭冇尾post少少嘢出黎加鹽加醋就話有證據
完全冇講個起因係乜就屈人虛黃, 藍變黃, 又話冇言論自由
人地要你拎證據出黎, 你就話唔post咁多住
即係到底你有無證據?
(利申: 我本身喺個Whatsapp谷度, 但極少講野
睇番原來成件事係因為一個人唔見八達通就搞到咁？)

有睇晒FB留言既人都知完全唔存在F小姐比人起底
仲要屈谷友起事主底? 柒少陣啦!

補充返 Chung Gary真身係Venus Siu

Whatsapp admin 用咗Venus Siu做谷名
迫個分化撚出黎
佢唔甘心 就改名同冒認自己係 Chung Gary
(而黎個Venus Siu好明顯就有人黎個whatsapp谷入面)

最爆點 你話自己冇起group入面個兩admin底

cap WhatsApp對話特登唔遮人哋既電話號碼
一味係到老屈人
<原本個圖冇遮電話號碼既 利申 係本人自己遮>

藍絲依家仲會講‘專業暴徒‘咩？
唔係叫’專業曱甴’咩？
睇黎未識分藍絲同黃絲仲話自己係金黃🤣
你咁叫正義幫朋友吖？叫人收口但自己仲講緊
你除咗係分化撚+阻膠之外 仲係一個是非精!

我建議大家上"沙田之友"谷到睇埋其他既精彩既留言
利申 圖太多唔cap

Fiona Li你話自己有辦法睇到cctv
咁本事睇到cctv就自己去搵人啦
仲有個爆笑點
見到吉野家 a1麵包店之後
就知執咗八達通條友係藍啦
入黃谷搵藍人
你都算係經典喇!

Fiona li
Venus Siu
做人柒左就算啦, 收手啦

[更新版]到底大家撐唔撐港台

推推

推爆佢

沙田分化撚